[律師會理事改選] 律師會會長彭韻僖懷疑為 5 名親建制候選人拉票

【Conduct of President Ms. Melissa Pang】We understand from the news and our colleagues that the Law Society President Ms. Melissa Pang has been messaging and mass emailing some solicitors to recommend particular candidates standing for the Law Society Council Election 2020 and soliciting proxies for them, claiming that she acted in her personal capacity. Today (11 May 2020), without showing any attempt to find a more appropriate venue, the President openly discouraged members to attend the AGM on 28 May in the President’s Letter.

The Law Society Presidency should be a position of fairness and impartiality. The President, should be careful to not only act impartially, but to be seen to be acting impartially.

【會長彭韻僖的操守】我們從傳媒報道及同業消息得悉，律師會會長彭韻僖女士透過電子訊息和大量電郵，聲稱以個人名義，向部份同業推薦參選今屆律師會理事會改選的某些候選人，並為他們收集代理票。今天（5月11日），她更在會長的信中，公然呼籲同業們盡量不要親自出席，顯示她沒有打算預備一個適合的地方讓同業可以安心參與周年大會。

律師會會長應秉持公平和公正的原則。律師會會長應謹慎行事，不單要公正持平，更要讓人看得見其行事是公正持平。

蘋果報道 Report from AppleDaily:

明報報道 Report from MingPao:

立場報道 Report from StandNews:

----

Link to postal ballot for our team and our platforms:

Our Whatsapp / hotline to arrange pick-up of your postal ballots / proxies: 92996299

Official postal ballot deadline: 25 May (ballots must be returned to Computershare Hong Kong Investor Services Limited at 17M Floor, Hopewell Centre, 183 Queen’s Road East, Wan Chai, Hong Kong before 6:15 pm)

Official proxy deadline: 26 May (Appointment of Proxy must be returned to Computershare Hong Kong Investor Services Limited at 17M Floor, Hopewell Centre, 183 Queen’s Road East, Wan Chai, Hong Kong before 6:15 p.m.)

AGM: 28 May at 6:15 pm at The Law Society of Hong Kong, 3/F, Wing On House, 71 Des Voeux Road Central, Hong Kong

我們團隊的競選政綱和郵寄票：

我們的whatsapp或熱線，以便安排收集你的郵寄票或授權票：92996299

郵寄票的截止日期和時間：5月25日（星期一），下午6：15之前（選票必須在此日期和時間前，送達「中央證券登記有限公司」，地址是：香港灣仔皇后大道東183號合和中心17M樓）

授權票的截止日期和時間：5月26日（星期二），下午6：15之前（委任授權書必須在此日期和時間前，送達「中央證券登記有限公司」，地址是：香港灣仔皇后大道東183號合和中心17M樓）

律師會周年大會：5月28日（星期四），下午6：15（地址：中環德輔道中71號永安集團大廈3字樓香港律師會會址）

Push

5個都拉咁係咪變相界票?

push

而家兩邊陣營5v5,因為改選5席

推 幫唔到太多，不過推

推

PushPushPushPushPushPushPush

呢條友
話示威者破壞法治

連登仔律師記住投票